今日比老細質左隻死貓，擺我上檯

以前我會據理力爭
但今日我微笑住講sorry

有心做你講咩都無用, 密d搵工啦

都傻既老細死貓多多都食得落

點都捱埋過年